Kohtu ette tulli Kossu Pärt Kosser ja räkis:et tema Isal Jagu Kosseril on Laasu Kustawi Oadi käest 1 rubla raha saada,mis ta temale on lainanud ja nöuab nüüd sedda kätte.Kustaw Oad sai kohtu ette nöutud ja tema räkis:et tema on selle raha oma naese Liiso läbi ära maksnud.Liiso Oad,Kustawi Oadi naene,sai kohtu ette nöutud ja tema räkis:et se raha on töeste tema polest wölgu jänud ja tema maksab selle ära,agga et praegu raha ei ole siis palus kannatada kui ta raha saab;sellega olli ka Pärt Kosser rahul ja nendawiisi leppisid.
Kihno Walla kogukonna kohus.
Peakohtumees:Jakob Mättas XXX
Kohtumehed:Jurri Wahkel XXX
Jaan Pull XXX
